\section{Rinvio}%
% DONE art. 24 opg
% DONE art. 21 ponys
\begin{enumerate}
\item Per tutto quello che non è espressamente stabilito nel presente
  statuto, dagli eventuali regolamenti interni e dalle deliberazioni
  degli organi associativi, si applicano le disposizioni previste dal
  Decreto Legislativo 3 luglio 2017, n. 117 (CTS) e successive
  modifiche, dal codice civile e dalle leggi vigenti in materia.
\end{enumerate}
